想當年王維基搞HKTVMall 個個笑鳩佢，同而家 Bomba Fox 搞 Roarship 平台有咩分別？

Bomba 口號：We Dream, We Do

Fox 其實同王維基好似，一樣做緊啲個個都覺得會失敗的事，但只要堅持，最後都會成功

重點係人格個差別

五毛

HKTV Mall到今時今日仲蝕緊錢喎

咪係囉

hi fox

死返入你老母個屎眼啦

拎魔童同你班Fox 屎比
真係侮辱左王維基

奶油博士

amazon最初都蝕錢啦

大是大非面前，保持中立就係助紂為虐

有

王維基喺香港搞網購, 而且有心搞

Bomba條藍屍狗本身又唔係高質, 但又學人搞

水溫fox又試水溫

冇人想知你間嘅任何消息

王維基係搞hktvmall之前搞起香港寛頻，已經係有錢佬，所以佢搞hktvmall叫唔信邪，想挑戰不可能

Bomba 係叫cap水

利申 尻up

王維基以拯救電視業姿態進軍
仆街政府陷害止血收場

Fox

Fox 都係睇到 youtube 獨大，本質上同王維基睇到 tvb 一台獨大一樣

Fox 用左兩年時間搞 Roarship 平台，仲唔係有心搞 ?

再講 Fox 本身冇錢，論冒險精神甚至勁過維基

走啦

唔送我果區
想用都用唔到

Roarship 平台就算你住係印度都可以 24小時睇到

打手味濃過濃湯寶
究竟係收錢宣傳定本人？？

你唔係低級打手就係高級hater

感動 我錯啦

Fox 我屌你老母

自從bomba話佢地中立之後就唔反了
怪錯左佢地撐警

bomba不了